有冇人睇完涼宮春日 覺得好好睇 但又唔知好睇係邊

好耐冇睇動漫 突然諗返呢套野
個時同依家都覺得好好睇
但又唔知好睇係邊
有冇人解答下

E套好睇在可以loop幾次 我都唔知點解

13-20集無限loop

中間連續有幾集係重複

嗰陣睇到冇心機

梗係睇初代1-14集
其他係辣殺

識睇一定係睇永無止境的夏天

因為長門

消失

涼宮春日的消失，「神作」電影呀

存在主義

有興趣可以google下
但唔好太上心 唔係做人會好灰

比你feel下同阿虛一齊無限loop係咩感受

係長門
阿虛個個月都會reset 返

咁要睇萬鳩幾次

消失真係屈機
阿虛自己踩自己嗰幕超正 第一次睇嗰陣好震撼

AGREE 好鐘意睇
但又唔知邊到好睇

因為個個毒撚都想自己係阿虛

個作者…

個陣要飛住啲黎睇

真係唔知點解 但係有種魔力睇落去
細個睇輕小說

我嘅中學都未玩夠
可唔可以自己返去

d集數唔連住播
真係好痴線

原作係咪完全放棄左？

無限loop果飛住睇

有愛 睇埋J2版

因為有長門

以當年黎講其實畫得好靚,D表情好仔細,好好睇